麗晶居民唔該唔好行埋我到

Thanks

麗精大賓館

今晚我想你同我做

麗晶唔好埋嚟我到